[突發]香港上左支那微博第一

有親戚cap左支那微博張相比我問我聽日有乜大事

正常呢四個月都唔會淨打「香港」兩個字
一係就「香港」後面癡埋一段caption

但今晚突然香港上左榜首
睇落感覺似係聽日中央政府會做野
所以叫支那微博將熱度提升去remind啲網民，等佢地有心理準備

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

push

聽日會發生乜事

點都好

1020 1:30pm
尖沙咀見

Push

唔使理，拉

理得班支那狗諗乜！做好自己先！聽日13:30尖沙咀見！

好古怪wor

發動愛国人仕黎香港斬人, 話香港人攪港獨
呢個機會最大

可能係班狗會開MP5掃射香港人
班小蛆蛆真係好撚煩 冇人想理佢地 佢地係咁落黎煩9你
我又想睇下 今日斬香港人單野 支那係點報
又保家衛港呀?

《不屈進行曲》 《March of the Indomitable》

D人討論乜嘢

真係奇怪
聽任何人講都話block哂香港新聞

【警世長文】 抗爭心態篇（元朗人必入）

入黎幫推

尖沙咀見

發動愛国人仕黎香港斬人, 話香港人攪港獨

真係似咁

大家記住唔好有種族衝突

NBA 衰仔樂園 香港人權法

好似四中全會就開 開始解禁好多禁忌野
大陸人都覺得怪

就係好奇怪

#香港##澳门一国两制实践经验#

因為尼個？

一直好多支那人有係wb search香港, 不過冇係熱門顯示.

D友唔係關心香港政局, 係想知幾時可以再落嚟自由行買名牌水貨藥妝啫.

而家出返香港, 又準備加大力度唱衰香港人, 制造仇恨, 然後玩港中分隔, 踢香港出大灣區

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及

係至好呀

見佢哋話因為今日有手足比支那人插左刀 佢哋話我哋要殺人 話聽日係反支那人同殺支那人

真係？
Source?

唔洗自己嚇自己

今日既重點 係澳門一國兩制成功例子

仲有人權法

準備踢香港走
真。自治

微博上面一堆

大家小心

冇block，但版本唔一樣咁
利申：得閒會睇下佢地點看圖作文

拉

咁即係又係鬧劇

輸出革命

冇block好耐，但基本上都係斷章取義既fake news

驚啲狗又玩空城計
手足們小心為上

支那人想像力真係豐富

人愈多，愈安全
今日俾人桶個手足仲話聽日要去呀！
又係垃圾空城計

五毛黎

不過我想講今日太子同大埔嗰兩個都係支那人
大家聽日小心啲

屌 上唔上第一
都出佢老母
理撚得佢

入黎俾負皮垃圾片

有人拍左條黑警片,垃圾到呢。大家去youtube 俾負評佢

支那人創作力量同幻想會嚇你一跳

理得佢咩

有冇咁著數將香港踢出大灣區

物種衝突

做好自己

They can’t kill us all

坦克囉 驚咩？

On9，你以為mon post狗無ac咩

睇少啲微博 智商會降低同自己攞黎嬲

拉 廢po

中央做嘢 會唔會話你知

支那仔比人控制晒資訊都唔覺有問題先好野

支那人wfc

多人search係正常
但唔block先古怪
可能聽日有抹黑行動
各位手足萬事小心

五毛戇鳩鳩

呢樣野最擔心，怕有大陸人挑釁，然後又有鬼開拖，做場大龍鳳
今日晏晝大補斬人條友絕對有預謀：傷人之後係現場逗留好耐先走，重要高呼香港係中國一部分慌死人唔知，再茲游淡定去差館自首
成件事感覺就係有心想挑動香港人的憤怒

慢事小心

怕有大陸人挑釁，然後又有鬼開拖，做場大龍鳳
今日晏晝大補斬人條友絕對有預謀：傷人之後係現場逗留好耐先走，重要高呼香港係中國一部分慌死人唔知，再茲游淡定去差館自首
成件事感覺就係有心想挑動香港人的憤怒

咩事都好 照出

Pull

估計劇本係大陸人挑釁，然後有鬼開拖，做場大龍鳳

今日晏晝大補斬人條友絕對有預謀：傷人之後係現場逗留好耐先走，重要高呼香港係中國一部分慌死人唔知，再茲游淡定去差館自首

成件事感覺就係有心想挑動香港人的憤怒。聽日遊行終點係西九龍高鐵站。

Be careful !!!

It is COMING !!!

If BlueC/ popos try to ALL methods to insult you, harass you, provoke you, make you angry, physically abuse you IN PUBLIC,

what will you do?
Can you control yourself or
go into the trap??

If CCP/Lam/Popo NEEDS a last push to GET you into VIOLENCE so that they can SMEAR HK prostestors, SEND more video evidence to 1) senators to vote NO on HK Act 2) mainland China people to arouse MORE HATRED and NATIONLISM ,

what will you do?
Can you control yourself or
go into the trap??

STAY CLAM !
THINK CRITICALLY !!!
Nothing happens for NO REASON!!!
What about political motives behind all events????

得「香港」兩隻字又真係少有

主要講聽日唔好去，
有啲人都話凌晨冇啦啦上熱搜，有啲唔尋常

推行動post

聽日大日子啊
今年十月二十日恰巧是星期天

光復香港

我一直有留意
其實冇block
一直都有好多人討論

聽日最大件事就係冇事發生

聽日見喇

可能性最高
乜事都冇

都幾好笑

請個雙程證既做戲?
咁反映大陸人有錢就咩都做喎
點解可以大大聲講出嚟

已經有啦 今日先有個

而家D藍屍同港漂係好撚驚死, 好驚出街遇上神獸, 但身體太誠實又唔捨得離開香港返大陸, 你睇元朗班鄉黑連做撕紙狗都要call大隊防暴出嚟保護就知.

所以支共就出更多fake news+fear tactics去嚇班友仔以鞏固哩個淨返1-2成香港人口的支共基本盤, 同keep住係支那唱衰香港人係暴徒嚟正當化党的on9失敗決策.

好快就年底, 再搞唔掂香港, 党的顏面何存如何服眾, 好難自圓其說啫?

咁最好的辦法就係話香港好L亂, 連西九都被衝擊, 為咗支那人的安全, 唔再放支那人嚟香港, 實際係封鎖消息同隔絕民間接觸, 眼不見為乾淨, 係咁就正呀!

屌，港台條片淨翻嘟嘟嘟

擺明想挑釁愽你班友失控
然後搵班鬼做場十龍鳳
就大條道理話我地恐怖主義玩鎮壓
再剎停埋人權法輿論上收美帝皮

想贏聽日就出哂黎,堅持大愛和理非image
有人帶風搞事就勸,勸唔掂就鬧,鬧唔掂就拉走,拉唔走就自行判斷係咪鬼

可能同呢單有關，手足上微博用得小心，大鳴大放

四中全會前夕大規模「特赦」微信群組 中国網民反而嚇壞了

做咩成日自己嚇自己
四個月軍政府生活
仲未習慣？

而家尻諗
會唔會有鬼開拖唔止衝西九

睇到我r爆頭

創造力量同幻想，會嚇你一跳~

笑死
靠開賭場+每年派錢收買人心
咁就叫成功

抹黑囉

唯有出去尖咀睇下乜野事

唔明點解要入西九

pull

屌咩 個大陸人自首㗎wor 自導自演？？？

白色恐怖？

最有可能就係西九，甚至整翻個721翻版
其他地方反而不怕，因為無乜象征意義

大家聽日小心
可能會有狗自編自導自演打內地人
然後屈係我地身上

屌你老味嚇鬼呀?

聽日1330照舊尖沙咀見

睇得出佢地覺得支那人輸啦，佢地而家好L擔心，
驚俾香港人報復，所以叫人唔好去香港

叫到唔黎
係想扮會衝西九好暴力？

不停推721 831,呢家俾政府帶哂風向做偵探，運動嬴左先有得清算

我真心支持讓港獨分子留在香港
不能共享大湾区榮譽啊

definitely
條友係現場逗留好耐，還高呼「香港係中國嘅」

嚇到佢地唔敢落黎

有大6朋友話之前上微博睇“香港“有關嘅嘢只會search到啲黃V或者藍V嘅嘢
即係啲國家級認證嘅人嘅post
亦即係大6都覺得失控所以要control返

自己桶完人再去自首
仲唔算自編自導自演？

港共都做緊啊，不過佢收賣廢老同新移民ja ma

踢香港出大灣區支那玩手指？

近期成日都上熱搜呀
各式各樣屌香港post

邊有人得閒搞佢
看得自己那麼高

微博封鎖左香港消息咁耐，一黎就第一，唔通聽日真係有劇本，勇武們凡事小心，冷靜睇睇個局勢

係咪老解來了！？

但而家黨control返你地有得睇

記得上星期逼個支那同事黎香港做野
賴死唔落
要三催四請先肯落

一黎到就四圍望，又o左嘴
問我點解咁平靜
唔知強國比左d咩新聞佢睇

關我撚事

佢哋最唔鍾意嘅嘢永遠都係最熱門㗎啦

block鬼咩
佢地玩開帶領輿論
fake new第一

陣間見

［溫故知新］12人勇武小隊經驗總結

咪又係讚揚黑警

國際熱門

。。。。屌 邊個會自導自演啲咁既野。。。

可能係因為大埔文理非俾大6人捅左幾刀？

怪wor真係

聽日見

大6普通人自己都唔明點解

大家要知道 熱搜一位 係要後台控制or俾錢買。（除非乜乜大陸星丑聞）

即係中央聽日又有新編劇！！

算吧啦
派4000蚊都搞咁耐
廢老死左都未有得拎

支國人係接收黨比既信息
黨決定開放信息，即係有劇本了

腦袋404 not found

大埔手足被斬傷車cam片

今日大陸新聞網頭條講岑子杰遇襲
話佢做戲
估計有唔少深水清嘅去咗搵真相

1. 不嬲會有"香港"字條上熱搜, "何君堯" "北角" "將軍澳"都上過
2. 如果係中共搞既, 多數係一大堆字再加央視人民日報啲官媒會發微博

今次好似係劏肚果個搞到太大單野, 連班小粉紅都解唔到話
之後是但推#香港#上第一再熱門整幾條話澳門一國兩制成功咁
企圖等人以為又話政治熱搜

元朗屏山天水圍附近呢2個星期都好多直升機飛過

lm

支那人睇開假新聞係咁上下水平

so?

拉

變咗RNG輸了

西九春袋

你叫習近平自編自導自演一次爆腸出黎丫笨，有無人會玩到見腸？

國安局有矖劇本

研究成立獨立調查呢個完全搵唔到相關新聞，係咪改圖？

我都搵唔到

係呀，block咪仲顯得鬼鬼祟祟咁
佢哋緊係照畀佢地睇，但所有野都係話示威者既

推

係，睇過立場，hk01，港台，明報，全部無交代

周街藥房卓越收緊皮

香港 = 港獨 = 恐怖分子
(因為 這兩天真係冇 吸眼球 大事)
但 .... 作為 香港人 唔好令客人 失望 ......

會唔會上面鬼打鬼ing

今日先搵個雙程證黎殺人

尖沙咀執左幾間

香港 微博日撚日都上熱搜架喎又唔係淨係今日咁

又文攻武嚇

睇到班被圈養嘅人形豬眾人皆醉我獨醒咁款真係好撚正

喂喂喂有無微博mon po 狗追緊po？？？
我哋點解要出神獸唔報驚，
係因為警犬選擇性執法，所以我哋只好靠武力自己保護自己，
我哋唔係恐怖份子，人不犯我我不犯人，
你好地地唔打人我哋都唔會打人
請搞清楚我哋嘅目標係政權同政權嘅走狗，
唔係你哋班票都無得投嘅花生友

唔使驚1020

話自導自演 點解唔post 埋捅人個大陸佬演員相

樂見其成

你指老母講會追究狗既新聞？
佢有講

以往都有上
但唔會好似而家咁樣上第一

有傳聞話會二百萬大軍反攻中國 fced

研究成立獨立調查

劇本出台

國慶果段時間無
而家連熱門果條bar都有香港
睇嚟想放多啲新聞等中國人討厭香港

不過都無乜所謂 反正都無辦法向佢地輸出革命

係怕雙程證係咁落黎殺完人上返去啫

微博大多新聞（應該係全部）都係屌香港示威者
佢咁上微博熱門搜尋都係想大陸討厭香港啫

快撚d走 香港仲撚憎d蝗啊

不安

其實唔好成日諗到對手咁複雜好唔好

已經唔係第一次諗到對手咁複雜而炒車

係牆入邊真係唔同啲

未來香港都會係咁

港台個個係真，但TVB個個都係10月19號既新聞黎？屌死啦，睇得太多人講謝振中出賣警隊搞到我都對而家呢D CAP圖有D質疑

push la

人多先安全，有咩事都要出架啦

香港出世

支那買熱搜早左一日？